中區狗屋有班勇武逗留

係咁對住個狗屋鬧同射光
好擔心會搞到有人衝

走緊lu

克警，唔係個個好似你咁收錢做陰執野架！

唔洗有人衝啲警犬都可以射TG，然後大家都死守比人捉

所以真係回家啦

唔好理佢地
一定係想引我地留底

哇咁大製作，出到激光武器

係留就翻維園
好撚多位

返屋企食飯
今日係散水撚主場

仲衝既拉撚晒都無人可憐

射完走左

好彩走得快